富士用家有特別攝影技巧

用手指尾按快門

IG都成日有個廣告揸Sony機又係反轉拎

Sony食屎啦！

你識唔識㗎

舉高影大合照我通常都係反轉部機舉高手指尾㩒㗎喎

我愛你

現時相機手握通常專為右利者設計
左利者只能反握
無辦法

笑到仆街

歐洲人隻手較大 同醒目嘅人左手較多
用尾指撳可以冇咁chok
雖然光學防手震 但左尾指會定啲係真 唔相你試下

痴L線，我已經夠癲，你仲癲過我，咁嘅大話你都講得出，我認輸啦

因為磁通量改變

錯，係宇宙射線

話時話 點解無機出比左拗